有咩車油耗同Prius差唔多？

求解

Ioniq hybrid

Suzuki Solio
Toyota Corolla

CT200H

Panamera turbo s ehybrid sports turismo

Real咩

好L貴 想十萬以下

M3

咁prius c
分分鐘仲慳油
但架車真係除左慳油就無乜野特別好

MSX125同monkey都好慳油，波波盡都唔肉赤

Prius 1.8慳過Prius C,特別係第四代

又要平又要慳油

Prius C
11、12年前期型CT200h
淨係諗到呢兩架

Honda fit hybrid

買GP3又怕舊又唔夠慳油
買GP5又怕個孤兒波箱好難整

咁樓主買返Prius算啦
又要慳油又要十萬係唔錯選擇架啦

油渣車
Hybrid車

石油氣都平,
出架的士, 但唔做生意

好似仲未有2019 prius？

918 Spyder

個的士牌

Prius CT 全部唔L返貨
焗鳩你地買UX

本身幾鍾意leuxs，但對ux無乜好感

9成都係penis
不過又要撞手神 舊電咩料又唔知
最尾可能axio算

UX 講空間無空間，講油錢無油錢，講價錢無價錢